唔反抗又無希望 反抗又俾人笑 唔怪得人人都想自殺

on9社會